<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Премия выпускников ФББ on FBB Alumni Club</title>
    <link>https://AlumniClubFBB.github.io/prize/</link>
    <description>Recent content in Премия выпускников ФББ on FBB Alumni Club</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://AlumniClubFBB.github.io/prize/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>X Премия выпускников ФББ памяти В. П. Скулачёва</title>
      <link>https://AlumniClubFBB.github.io/prize/last/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://AlumniClubFBB.github.io/prize/last/</guid>
      <description>Дорогие студенты Факультета Биоинженерии и Биоинформатики, Клуб Выпускников ФББ приглашает вас подать заявку на участие в конкурсе на получение десятой премии X FBB Alumni Prize.
Прием заявок продлится до 23:59 9 апреля.
Это уже Х премия, которую организует наш клуб. Для нас это большое событие. В этот раз, мы бы хотели посвятить премию памяти нашего любимого декана В. П. Скулачёва, которому мы с вами обязаны существованием нашего замечательного факультета.
Для участия в конкурсе необходимо предоставить эссе (3000-4000 знаков) и заполнить форму заявки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IX Премия выпускников ФББ</title>
      <link>https://AlumniClubFBB.github.io/prize/9/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://AlumniClubFBB.github.io/prize/9/</guid>
      <description>Студент 3, 4, 5 или 6 курса Факультета Биоинженерии и Биоинформатики МГУ? Есть достижения в науке, биотехнологиях или научной коммуникации? Тогда мы очень ждем твою заявку!
Для участия нужно:
написать эссе (3000-4000 знаков), пройти по ссылке и заполнить форму заявки до 23:59 МСК, 30 октября 2022, Обратите внимание, что к достижениям мы не относим исключительно научные статьи и будем рады увидеть другие результаты: выступления на конференциях, заявки на патенты, участие в проектах по популяризации науки и т.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
