<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>FBB Alumni Club</title>
    <link>https://AlumniClubFBB.github.io/</link>
    <description>Recent content on FBB Alumni Club</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://AlumniClubFBB.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Члены клуба выпускников</title>
      <link>https://AlumniClubFBB.github.io/about/members/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://AlumniClubFBB.github.io/about/members/</guid>
      <description>Имя Год выпуска Род занятий Артур Залевский 2015 м. н. с ИБХ РАН Иван Степнов 2011 Инженер-исследователь в Intento Тигран Бабаян 2009 Data Delivery and QA Manager в Causaly Василий Попков 2014 с. н. с. НИИ ФХБ, председатель Совета Молодых Ученых НИИ ФХБ Юля Нарайкина 2014 Руководитель группы планирования продуктовых программ в компании BIOCAD Сергей Лукин 2011 Основатель маркетингового агентства Newmediastar Павел Синицын 2014 Сотрудник Института Макса Планка Дамир Досымбеков 2008 Solutions Analysis Manager в Clarivate Analytics Алексей Елисеев 2018 Лаборант-исследователь в РНИМУ Руслан Айдарханов 2013 Аспирант EPFL Анастасия Маслова 2014 Постдок в The Hong Kong University of Science and Technology Софья Медведева 2014 Аспирант Сколтеха и Института Пастера Борис Бурков 2009 Инженер-математик Виктор Кузнецов 2014 м.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IX Премия выпускников ФББ</title>
      <link>https://AlumniClubFBB.github.io/prize/9/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://AlumniClubFBB.github.io/prize/9/</guid>
      <description>Студент 3, 4, 5 или 6 курса Факультета Биоинженерии и Биоинформатики МГУ? Есть достижения в науке, биотехнологиях или научной коммуникации? Тогда мы очень ждем твою заявку!
Для участия нужно:
написать эссе (3000-4000 знаков), пройти по ссылке и заполнить форму заявки до 23:59 МСК, 30 октября 2022, Обратите внимание, что к достижениям мы не относим исключительно научные статьи и будем рады увидеть другие результаты: выступления на конференциях, заявки на патенты, участие в проектах по популяризации науки и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Заявление Клуба выпускников ФББ</title>
      <link>https://AlumniClubFBB.github.io/about/harassment/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://AlumniClubFBB.github.io/about/harassment/</guid>
      <description>Несколько дней назад в социальных сетях был опубликован пост выпускницы Биофака МГУ, которая рассказала о сексуальных домогательствах с использованием служебного положения сотрудника котлопункта ББС МГУ. В начавшемся обсуждении другие девушки, в том числе, как минимум, одна выпускница ФББ поделились аналогичными историями. Так как ББС – совершенно особенное место, оставившее свой след в душе многих поколений выпусников ФББ, мы находим необходимым прокомментировать ситуацию.
Мы считаем что любому насилию, физическому или эмоциальному – не место в Университете.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как стать членом клуба?</title>
      <link>https://AlumniClubFBB.github.io/about/how/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://AlumniClubFBB.github.io/about/how/</guid>
      <description>Для того, чтобы стать участником клуба, необходимо
быть выпускником Факультета Биоинженерии и Биоинформатики МГУ имени М. В. Ломоносова (выпускники аспирантуры тоже считаются), быть готовым регулярно вносить членский взнос, перейти по ссылке Patreon или Boosty и подписаться на подходящий размер пожертвования, участвовать в определении победителя ежегодной «Премию выпускников ФББ». Хочешь помогать не только деньгами – стань частью инициативной группы! Мы приглашаем всех желающих присоединиться к инициативной группе, в которой мы обсуждаем различные инициативы и решаем организационные вопросы и возникающие проблемы.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
